有冇gym撚入過鐵板牛排餐個group?

有

入谷要自拍 都唔知咩居心

比基佬搵食

谷主會閪走d女去自己個私谷

屌 咁撚狗

唔怪得要我自拍先入得
明明利申左自己係仔